[集思廣益] 日日比嘈音滋擾

屋企住街市樓上, 日頭就一堆師奶呀叔係樓下鳩叫: 益街坊!!!XXX蚊X斤, 大平賣,大平賣呀喂, 唔洗錢, 快D黎搶, 成條街我最平!!!!!!屌你老母6點幾開始叫, 叫撚到11點, 之後12點再黎過
好啦朝早當訓少陣, 晏晝11點又再叫過一路叫到7點,有時D雜貨舖播埋D大陸DISCO歌, 我6樓都聽得好撚清楚!!!!!!!!好啦諗住夜晚會好D,點知只係8點靜到12點, 12點打後街市班友係度包唔知咩膠,一係玩手推車,玩到2點幾啦, D貨車開始送貨停係路中間後面D車係咁呠呠呠!!!!得閒又有D爛仔係樓下飲醉酒鳩叫...完全係精神虐待....根本冇覺好訓...日日如是

老豆老母試過落樓同佢地好聲好氣講叫佢地細聲少少, 點知D豬肉佬呀魚檔呀發撚左顛咁屌你老母話我做生意姐, 關你撚事又斬又殺咁...試過報警呢D差佬就黎講2句走, 佢地走左再叫過....叫D議員幫手話唔係佢地負責既範圍叫報警....屌你老母到底點解想係個垃圾香港靜靜地訓個覺都要咁難!!!!!!可以點做令班仆街收聲!!!!

呀呀呀呀呀!!!!!!!

呢d嘈音問心好難解決

如果想訓好一點，買耳塞，可減到7、8成

希望想訓的人有覺好訓。

想問問巴打，個街市存在先定係你入伙先